立場最新整理831疑點

就 8.31 太子站「打死人」疑雲，《立場》歸納最新官方回應、市民及被捕者報料，有以下發現：

1.消防控制中心通話紀錄披露，有指揮官擅改落場人員點算的傷者人數

今日立法會議員毛孟靜公開一份由消息人士提供的「事故現場與消防處控制中心對話紀錄」，發現 8.31 當晚分別有「見習救護主任(PAO)」及「消防局局長(StnC)」各一名到達事發的太子站月台點算傷者數目，兩人分別於凌晨12時許回報傷者數目為 10 名及 9 名，然而屬於消防車而非救護車的 「流動指揮車(MCU)」，卻於凌晨 1 時向控制中心報稱只有 7 名傷者，少了 3 名「紅色」嚴重傷者。其時序及內容如下：

23 : 46 見習救護主任要求派 5 隊急救員到月台，指現場有 10 - 15名傷者
23 : 49 消防局局長稱現場有 3 名傷者，當中 2人頭部受傷、1人氣促
00 : 01 見習救護主任回報有 9 名傷者，涉及頭部、腳部受傷及氣促
00 : 15 有警員於 E 出口聲稱月台上「沒有傷者」，阻止救護總隊目及救護員入站
00 : 15 見習救護主任再回報傷者數目為 10 人，包括 6名紅色、2名黃色及 2名綠色傷者
00 : 20 流動指揮車引述消防局局長稱現場有 9 名傷者
01 : 02 流動指揮車報稱現場有 7 名傷者，包括 3名紅色、2名黃色及 2名綠色傷者

以正常消防編制來說，「流動指輝車(MCU)」上應有一名官階為消防區長或以上的指揮官，而該指揮官只會負責統籌和指揮，不會落場點算傷者。從通話紀錄可推斷，曾有一名無落場的消防指揮官擅自將傷者數目改為 7 名、與前線在現場點算的報告不同。

8.31 晚亦有傳媒於現場拍到警員向救護員訛稱「沒有傷者」的片段：

2. 往中環月台尾「鏡頭黑洞」內，有片證實持擔架港鐵職員是去照顧一名早前召喚救護車的「受驚」少女，與警方打人事件無關，少女並於首次點算傷者數目前已離開車站。昨日消防處於記招上多番提及此個案以解釋傷者數目 10 變 7 人是混淆視聽。

《立場》早前翻看收集到的影片，指往中環月台末端為「鏡頭黑洞」，多名記者均被警員阻止進入。今日有網友提供資料，發現Tvb記者曾在「黑洞」內拍攝，片中見到持橙色擔架的港鐵職員正照顧一名人士（左上角影片，9:21起）。

記者向在場義務急救員阿謙求證，他認得片中被照顧人士為示威者與持鎚藍絲爭執期間、速龍到達前已感頭暈不適的一位少女，急救隊成員為少女召喚救護車，並於速龍防暴到埸打人期間於往中環月台末端陪伴少女，直至港鐵職員及救護員以擔架床護送她經 E 出口離開太子站。

綜合義務急救員、毛孟靜提供控制中心對話紀錄及消防處資料，有關少女的個案時序如下：
22:56 消防處接報指太子站內有一名市民需要緊急救護服務
23:20 救護員由太子站 E 出口進入太子站
23:24 救護員接觸受驚少女，初步檢查後她表示不需要緊急救護服務
23:31 救護員陪同少女由 E 出口離開太子站
23:30 接報處理太子站「大量傷者事故」的見習救護主任從 B1 出口進入太子站
23:46 見習救護主任就「大量傷者事故」回報初步點算傷者人數為 10-15人

昨日在四部門聯合記招之中，消防處高級助理救護總長羅信堂多次以這位「受驚」市民的個案回應傷者 10 人變 7 人的傳媒提問，指有市民經初步治理後決定不需要救護服務、故傷者人數減少，是完全混淆視聽。因少女個案由始至終於警方打人事件無關，亦於最初點算有 10 名傷者前已離開現場。

3. 有救護員披露傷者分類指引，只有分類為「綠色」的最輕傷者能夠走動

昨日消防處高級助理救護總長羅信堂多次辯稱點算人數有差別，是因為傷者曾經移動（及後更說「走動」）。有救護員就在連登及向毛孟靜披露分流指引，指「大型意外事故」會將傷者按嚴重程度分為 4 級：

黑色：死亡 - 現場已經無呼吸無脈搏
紅色：第一優先 - 有呼吸但呼吸率不達標 /血液回流灌注不達標 /清醒程度受損
黃色：第二優先 - 有呼吸及清醒，呼吸率及血液回流灌注達標，但無法行走
綠色：第三優先 - 行得走得

由於只有「綠色」有行走能力，以傷者曾走動來解釋「紅色」傷者由 6 人變 3 人實屬不合情理。

4. 有被捕者稱曾見到墨綠色衫的昏迷男子於 23 : 33 前被數名消防員帶走，早於點算 10 名傷者的時間

被捕人士阿 V（化名）稱，她在往中環月台最前端扶手電梯一帶被制服，及後被警員要求一排排蹲下、面壁朝向月台最前方。她偷望到曾有一墨綠色衫、身型肥胖男子昏迷，有警員替他進行心外壓急救，但男子亦沒醒轉；警員試圖餵他飲水，男子亦無法吞嚥並噴水出來。

及後有 3、4 名穿著「黃金戰衣」的消防員在沒有擔架的情況下將墨綠衫男子抬走。由於事發後阿 V 手機曾收到來電並震動，她對照來電時間是 23 : 33，故判斷消防員抬走墨綠衫男子的時間為 23 : 33 之前。早於 23 : 46 首次有救護員點算傷者人數 10-15人 的時間。

有網民翻查影片，發現 23 :10 確有穿著「黃金戰衣」的消防員出現於往中環月台前半段。而按消防處回覆傳媒資料，首批消防員於 23 : 06 已進入太子站。我們正向消防處查詢曾否於 23 : 45 前將傷者帶離太子站、令其沒被點算在內，但至截稿前未獲回應。

(SocREC片段，13:51)

5.「鏡頭黑洞」內的 4 個被捕者

有網民細心整理了《蘋果》及 SocREC 記者於往中環月台第 5 卡對出、遭速龍阻止拍攝位置的 4 名人士被捕過程，從片段可見，記者尚在月台期間，該 4 人仍清醒，惟 23 : 15 全面驅趕記者後的安危則不得而知。

目前 Tvb 似是唯一有在「鏡頭黑洞」內拍攝的媒體，影片拍下了「受驚」少女被救護的情況，亦有市民被搜袋。影片並未有完全涵蓋「黑洞」內所有範圍，尤其月台最末端的情況，我們仍歡迎更多目擊者及網民報料。

( 被速龍圍困的 4 名市民被捕過程)

6. 軍綠衫「爆頭」男子有被送院 兩名昏迷男子下落未明

《立場》於前日發佈「地圖重組」專題後，連登帖文「831消失既3位義士容貌曝光!!!」按報導內容，試圖找出受訪被捕者 David 提及的 3 名傷者、並指該 3 人就是「消失的傷者」。但記者向 David 確認帖文「點錯相」。

David 指帖文中的黑衫、被速龍跪壓頸部者與他提及送院時昏迷的黑衫男子外貌相似，而軍綠色 T 恤、頭破血流的男子亦無誤，但驚恐症的「肥仔」應身穿粉紅或粉紫色衫，並非帖文所指灰色背心男士。

David 稱該 3 人約於凌晨 1 時被一同帶走，他並不清楚是否送去醫院，事後他曾於警署再見過驚恐症「肥仔」，故相信他沒有「被消失」。而阿 V 是被送往荔枝角再入院的 7 人之一，她表示見到軍綠色 T 恤男子有送院，黑衫昏迷男則沒有見到。阿 V 並強調軍綠色 T 恤男與她所指、很早就被消防員抬走的墨綠衫昏迷男並非同一人。

若兩位被捕者所見無誤，意味著太子站至少有兩名昏迷傷者，而墨綠衫昏迷男較有可能沒乘坐往荔枝角列車一同送院。阿 V 認得港鐵提供送院 7 人截圖當中的第 3 至 7 人，並不包括黑衫昏迷男，但他有可能是第 1 或 2 人。

7. 有網民向《立場》提供影片，拍得 8.31 翌日太子站底層月台已清空，並無重大損毀，質疑港鐵指因站內損毀而封站是欺騙公眾。

條link有片睇

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

未睇先tui

[長文細閱]成個熱門都係咩咩站跳閘比人捉，洗撚走晒啲行動PO

自推

push

831

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

即係改人數
同兩個失蹤義士最可疑

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

求幫推
立場整理左咁多資料無理由唔幫手推

推左先
再慢慢睇片
多謝咁多位記者同網民重組真相
個仆街政府講咩都唔可信

其實搞到咁複雜 政府回應唔拖唔水
我已經確信係有死人

Push

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

要荔枝角站cctv，要理大cctv，咁多屍體發現都要cctv證據！

男目擊者睹警內鬨︰「點解要入去，你哋害死我哋」
阿謙和阿明（化名）當晚一同乘搭港鐵路經太子，不幸坐上「屍殺列車」。當晚10時40分一班往調景嶺列車駛至太子站3號月台，有中年男乘客和示威者爆發衝突，一度揮動鐵鎚，有示威者用滅火筒噴向車廂，涉事月台煙霧瀰漫。當時二人步出月台，列車久久沒有關門開出，突然，港鐵播起廣播「清車」，要求乘客下車。

其間有「full gear」的示威者在月台和車廂內更衣，冷不防往中環列車突然關門，有人嘗試營救車內的人們，電光火石之間，有人大喊「上面有狗」，不消三秒便有大批防暴和速龍衝到月台，速龍衝入車廂亂棍打人、施放胡椒噴劑。
列車中尖叫聲四起，地上滿佈乘客逃生時遺下的雜物，哀鴻遍野，滿目瘡痍︰「簡直是7．21元朗恐襲的翻版。」小朋友掩面尖叫，情侶相擁痛哭，就連13歲少年、妙齡高跟鞋女郎、輪椅伯伯無一倖免，結果由壯丁護送離開，「救得一個，救不到第二個。」眼睜睜看着13歲少年被打至跪地求饒。阿明更目擊有人從車廂探頭，突遭一群速龍扯到月台上暴打，然後再也沒有見過他。

當時為了保護他人，二人奮力開傘抵擋速龍襲擊，其力度之大，傘骨即時被打斷。衝突僅七至八分鐘，卻成了最漫長的一刻。列車終於開出後車廂內有人滿頭鮮血，但寧願留在車上，生怕下車即被擒，收穫更大的痛苦。
阿謙意外目擊有防暴怒斥速龍失控衝入車廂打人︰「點解要入去，你哋害死我哋！」他分析，警隊自6月9日以來，精神壓力已達臨界點︰「基本上是無差別攻擊，不理對方的裝束、有沒有gear，連老弱婦孺都打。他們不為執法，只求發洩。」

女被捕者︰狂罵曱甴臭X 踩頭當踏腳石
一念之間，兩個結局。阿明和阿謙選擇留在車上，列車開往油麻地，逃出生天。身在數個車卡外的阿V（化名）選擇了下車跑上扶手電梯，反被追至的速龍和增援的防暴上下包抄，先挨棍，後接椒，電梯上十多人當場被捕。

她憶述，被警員以粗口喝令蹲下及雙手抱頭︰「你咪好X威的嗎，現在不又是要這樣蹲下，你們剛才不是打得很過癮的嗎」，十多人擠在數級，有噸位重的男生令下面女生壓至脫臼，險釀人踩人慘劇，更有防暴右腳踏電梯，左腳踏着他們的頭和背借力。
「嘔白泡」男目擊者不只一人

當日被分流至男或女被捕者時，阿V偷望了一下，看見有一名墨綠色上衣、身形龐大的男子「癱屍」地上，有男警為他「搓心口」，其間女警曾高呼借剪刀，亦喊那傷者的名字，「醒呀醒呀，唔好瞓呀。」對方沒有回應。女警遂餵他喝水，他喝了一口，便將水全部吐出，五至十分鐘後，便有三至四名消防員將他圍住抬走，不知所終。後來看了記者會和報道，並與一些被捕者傾談，才發覺看見這場面的不止她一個。

因為被捕時被沒收手機，視線範圍亦有限，但她推斷事發時間為11時30分至12時17分，綜合多方資料，這時間應有救護主任在站內初步評估，但阿V沒有印象，指月台上完全看不見救護員。
本報向消防處查詢消防員有否處理，被指口吐白沫的傷者。處方沒正面回答，只稱處方記錄上，7名傷者皆為清醒狀態，亦無嘔吐情況。

PISH

9.29 美國20家人權機構發起 Anti Chinazi

消防員帶走果個去左邊

推完post 入立場link睇

煲大佢

一定要推
推到水落石出

生要見人!

唔應該話要831太子cctv
應該要831-902果五條線車上嘅cctv + lck同太子站cctv
如果睇到其他站車上cctv有疑點就再要埋個站嘅cctv

推到全世界睇到

Push push

其實係咪可以開另一條線去追查831之後啲離奇死亡事件地點既CCTV呢？

咁詳盡

btw文宣圖please 要周圍傳出去至得

一定要推！！

up

墨綠色衫即嘔泡男消失左

立場次次都好詳盡

btw, 紅色一定係重傷, 冇可能會自己走左去
變番黃色都走唔到

pish，唱完歌要開工了，國際線

推し

！

睇到有d亂
而家知道既係有至少2個昏迷 然後不知所縱

//David ：1. 左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。2. 有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，3. 還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。//
呢3個係1點就比消防帶走左
佢3個就係10變7果3個 定係另有其人？（因為果3個果時係紅色‌）

Sad but true

政府實冷處理
唔可以俾佢又冷處理呀
今次有哂證據
放twitter/reddit
俾外媒
還番手足俾我呀！！！！！！

Tui

肯定左係死左人 但問題係佢屋企人都比人軟禁？

推 831

推呀
唔可以比佢地死得不明不白

不如請 "龍"師父睇下.

推!

幫手接力

推，疑點重重

Pish

C車先有cctv
事發果兩架都係M車 無cctv

總結得好清楚
有死人個機率基本上都99.9%
我諗蕭先都燈唔到

係差在死左幾多個

推呀推

推呀推讓這post推

8.31 消防處控制中心通話紀錄曝光，《立場》綜合最新時序及網民報料，歸納最新疑點：
1. 消防控制中心通話紀錄披露，有消防指揮官疑擅自將現場下屬點算的傷者人數由 10 名改為 7 名
2. 消防稱 23:31 接走而不需送院的求助者，與警方打人案及 10 名傷名數目無關
3. 救護員指只有分類為「綠色」的最輕傷者能夠行走，駁斥消防高層指錯誤點算因傷者「曾經走動」的講法
4. 有被捕者稱曾見到墨綠色衫的昏迷男子於 23:33 前被數名消防員帶走，可能沒被點算於 10 名傷者之內
5. 網民尋得「鏡頭黑洞」內 4 名市民被捕片段
6. 連登稱「831 消失既 3 位義士容貌曝光」內容有誤，但兩名墨綠衫及黑衫昏迷男可能下落未明

無人應得嘔白泡個男仔？

幫推 可以做文宣材料！

721 唔見人
831 打死人
勿忘新屋嶺

多謝記者幫手重組timeline

推呀

831 1萬枝

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

幫手推

TVB極有可能拍到CCTV盲點位置。

仆街了...

推到有真相！
還我831真相！

嘔白泡同比消防抬走嗰個係咪冇相同片？

莫悔終生

有個m字額既揾返未

有用Post, 推左先

推左先 唱完歌好返黎啦

推！！！

再推

推咗先

立場好撚勁 抵佢多人既捐錢

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

推，呢個好詳細

失蹤

1.昏迷不醒的黑衣男子
2.頭破血流軍綠色 T 恤男子
3.恐慌症「肥仔」
4.墨綠色衫的昏迷男子於 23 : 33 前被數名消防員帶走，早於點算 10 名傷者的時間

David:
1.連登帖文中的黑衫、被速龍跪壓頸部者與他提及的黑衫男子外貌相似
2.與帖文無誤
3.事後他曾於警署再見過，但應身穿粉紅或粉紫色衫，並非帖文所指灰色背心男士

阿 V：
1.黑衫昏迷男沒有在院中見到，認得港鐵提供送院 7 人截圖當中的第 3 至 7 人，並不包括黑衫昏迷男，但他有可能是第 1 或 2 人
2.見到軍綠色 T 恤男子有送院
3.軍綠色 T 恤男與她所指、很早就被消防員抬走的墨綠衫昏迷男並非同一人

至少有兩名昏迷傷者：
1.昏迷不醒的黑衣男子
4.墨綠色衫的昏迷男子

立場整理得好清楚
推

請大家唔好屌前線班救護、消防
佢哋好無辜
呢3月佢哋點做嘢大家有眼睇
就算係錯，就算係講大話
都係班仆街高層嘅事

不分化、不割蓆

唔好打推啦，改打915

請記者問清楚 真相係越辯越明

push this

推

用大話com住大話
com唔到幾耐

老實講我喺佢所謂澄清記者會之前我都未信有死人
依家我都覺可以合理地懷疑有死人

政府要解釋！

集中推831太子、915維園見！

墨綠衫果個係另外一個，教護未黎果時已經比消防抬走左

消防

極力隱瞞原因得一個
死咗人 而且唔止一個
消防處夾埋 講大話

真
之前721話升天南死咗大家都信咗一晚，幾快出返嚟
宜家太子死人咁不利政府啲「傷者」都出唔返嚟

黑衫果個M字額手足

至少有兩名失蹤人士

呢班人嘅良心去左邊

昏迷不醒的黑衣男子應該冇事,即係呢條片中的C男,後尾見佢醒一醒應該冇事.

墨綠色昏迷男子,應該從未出現過o係任何一條片?

墨綠衫肥仔

七百萬人感謝樓主。

原來佢坐得返thx巴打

點解消防可以就咁帶走傷者
唔係俾救護做？
嗰隊係真消防？定一班著住消防制服嘅人？

定係屋企人被自殺/被滅聲？

推推

推呀屌

立場

十分清晰

915 三百萬人 缺一不可！

聽日記者問埋9.1凌晨太子站有無人死⋯⋯

c d 男果果個位係咪後黎有女警大叫醒啊果個位
墨綠色衫到目前都未有片
david好似話佢講果個黑衫昏迷同c男疑似係同一個人

警員會喬裝成不同人士

墨綠衫巴打喺第一批救護入場時已經被消防抬走左
另外仲有三個紅色係第三次報數嘅時候消失咗
姐係有4個手足唔見咗？

係,果個位係有女警叫~
暫時V小姐容果個大舊墨綠色男應該唔出現o係任何片.

如果係中共出手嘅話 中共ge手段係兩樣一齊嚟 聽話嘅滅聲 唔聽話嘅被自殺

咁佢地總有朋友 佢家人都總有朋友 失蹤左咁耐冇人出聲？

pish

tui

呢個要推爆啦！

向國際傳媒投稿啊

推爆佢到底死左幾多人

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

推一推

一定一定出左事，我真係好希望炒車啊

推 訓醒睇

本身都唔係好信有死人，始終咁大件事，
但係經過今日，咁多疑點，
開始覺得心寒，應該係唔想去相信
一定要知道真相

越黎越心寒

915

點解條link 404

推左先

屌 愈來愈多bug
本來我都唔信 但真係愈來愈可疑

之前重屌手足無fc亂傳

推到記者留意聽日爆消防垃圾高層seed

推啊，立場一直跟得好貼幫手重組真相真係好好

叫醒呀醒呀香港人權監察影片有兩二段
(#1) 0:26

(#3) 0:12

關於#3聽力填充，有無人聽到填返啲Ｘ，我已經儘量聽：
XXX呀 XXX呀
XX記者行開
XXXXX
係咪你拉架 (被問速龍作不是手勢)
(鏡頭後方傳黎)醒，醒呀
TotalXX?
XX XX
阿Sir，幫手XXX?

最撚仆街係
00 : 15 有警員於 E 出口聲稱月台上「沒有傷者」，阻止救護總隊目及救護員入站
係咪公安嚟架屌你

如果831死咗人
佢D 家屬去咗邊度？朋友去咗邊度？
冇人發現個人失蹤咗？
定係全部被滅口同軟禁？
牽連嘅人咁多，冇理由唔爆出嚟

交出cctv就一天都光

龍小姐話嘔白泡暈左個個係比消防帶走
會唔會就係墨綠肥

呢個先岩

如果係真 呢單野真係核爆黎

真相!

本身都唔太信 而家真係愈來愈懷疑

墨綠色上衣、身形龐大的男子。應該從未入過鏡?

915 cwb見

令我諗返起開頭傳警犬老婆果兩張cap圖

係咁隱瞞 即係有古怪

少咗3個會唔會係走咗

抵課

大膽推斷墨綠衫巴打已經不在人世

立場好details

不要說黑警打人
試著說黑警殺人

中共慣常手法
分分鐘連打死人既黑警定武警都滅埋

不過香港咁密集既城市
殺咁多人而不留痕幾乎冇可能

推呀！！
星期六一點入機場
星期日3點銅鑼灣

案情重組

屌

推撚到你爆炸

尋回831真相

呢段叫聲應該唔係V小姐講果個.因為V小姐o係車頭被捕,佢見倒墨綠色肥仔都係o係付近. 而呢段叫聲係月台近後段位置,聲音應該傳唔倒咁遠.

*****被捕人士阿 V（化名）稱，她在往中環月台最前端扶手電梯一帶被制服，及後與其他被捕者應警員要求一排排蹲下、面壁朝向月台最前方。她偷望到曾有一墨綠色衫、身型肥胖男子昏迷，有警員替他進行心外壓急救，但男子仍沒醒轉；警員試圖餵他飲水，男子亦無法吞嚥並噴水出來。******

推！
其實應該要曬附近站嘅cctv

914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

推比全世界睇

所以好有可能係另一個暫時搵唔到鏡頭嘅昏迷傷者

根據港鐵831報告 當晚只有兩批消防分別係2306及2334進入太子站
墨綠肥2333前被消防帶走
即係墨綠肥係由首批2306進入太子站處理鐵路站火警F19083102415(No.2 Cat. D)既消防帶走
最近太子站係旺角消防局
只要搵到手足831係旺角消防局當更應該就知抬人走個幾個係邊個

831傷者證實冇死過人

會唔會有片影到... 但有心人收埋1.10 前先爆

2257 鐵路站火警 F19083102415(No.2 Cat. D)

晚上 11 時 06 分 • 首批消防員由 B1 出入口進入太子站
晚上 11 時 07 分 • 3 號月台(觀塘綫往調景嶺方向)列車駛離太子站前
往石硤尾站
晚上 11 時 10 分 • 觀塘綫及荃灣綫服務全綫暫停
晚上 11 時 20 分 • 有消防處救護員於 E 出入口進入太子站
晚上 11 時 31 分 • 救護員將一名報稱受驚的乘客由 E 出入口帶離車站
晚上 11 時 34 分 • 另一批消防員抵達 E 出入口，並進入太子站

課金未

正經post要推！

915三百萬人 缺一不可

其實有cctv都唔夠
唔夠清 又確認唔到手足個傷勢

墨綠衫巴打喺第一批救護入場前已經被消防抬走左(所以並沒有被見習救護主任計入十位傷者內)
另外仲有三個紅色係第三次報數嘅時候消失咗
姐係有4個手足唔見咗？

煲撚大佢啦

但V小姐被制伏一刻,直至成堆人一字排開,SocRec全程都有影倒,當中見唔倒佢所講的墨綠肥仔訓o係地下.

6:12開始睇

一開始段片都影住車頭D人點被制伏,都係見唔倒有墨綠肥仔

條片去到最尾(13:51)見倒有消房出現,換言之個墨綠肥仔昏迷,應該唔係制伏期間造成.

幫推

呢個係文中失蹤昏迷黑衫男？

Tiu

我要831真相

毋忘831太子恐襲

毋忘721 831 新屋嶺

立場好波

而家唔係80年代中國呀，資訊咁流通，係咪死人早日會知
消防處長唔好再當香港人白痴

推，多謝立場

越描越黑
就算唔係死左人
佢為左唔想曝光畜生亂咁打人的官方片段
就啞婆食黃蓮咁撚樣
白痴
佢一曝光，佢以後咩都冇野講
一定要追落去

CCTV

集中推831太子、915維園！
用831谷人出黎！

滿口謊言呀屌

推到黨鐵有回應

做人真係唔好講大話，一個一個㩒落去一定爆

而且佢地根本冇足夠智商講大話

哇屌
終於有媒體整理

立場加油

任何 CCTV 時間越耐越唔可靠, 因為可以用電腦畫返個故仔出黎.
你唔好睇小大陸呢 D 做假科技. 下面幾點已經講到明有人死左:

1. CCTV 唔肯交出 - 應該係用時間換空間係大陸改片, 搞掂就會 "公開"
2. 封站過一日 - 可能有血, 甚至係虐殺, 要洗走所以可以驗出有血既痕跡
3. 消防, 警察人數錯亂 - 你唔好覺得做假就會好尊業. 消防無做假訓練既
4. 831 後再無大型虐打 - 因為死左人, 內部要檢討交代用武警老解重得唔得

好多野唔洗係現場可以逆向搵返個事實出黎

不斷修改資料用一個大話冚一個大話

政府部門之間互相包庇講大話早就冇信可言
更加令人確定太子有死人

到底幾時先會講真話

初步推論

1。改少3個人.係個冇落場嘅大佬做嘅，即係有更高層指示
2。3個紅色唔見咗，應該係唔走得郁，同埋消防處混淆視聽(但係根據定義，紅色係無話唔走得郁，黃色就講明唔行得，只係好危險，兩回事嚟，有冇救護講下)
3。無損毀之下封站，而其他站損毀都照開
4。唔肯公布cctv，兼四個政府部門夾份講大話

綜合就係少咗三個紅，加上咁多人講大話，改人數，係上層指示，又封站，係掩飾緊一單大野，需要咁要做

姑勿論真相係點，一定係極度不利政府嘅大核彈，而且牽涉到3個紅色級別嘅傷者，希望議員，律師，醫護，記者，合作盡快搵出真相。

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

再鳩估，可能係死人。
可能係打人致殘，而且係明顯受嚴重虐待。
可能牽涉公安，而且係好明顯
可能拉咗翻大陸
大家諗下仲有冇可能性

Public

幫推 有片有真相+懶人包

推！

港共政權跨部門殺害港人事件

612
721
811
831
新屋嶺

係

消防局大話冚大話做黑警幫兇

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

立場
點解咁少人睇 推啊

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

推， 生要見人死要見屍！

一定要追問到底

只能講唔喺個鏡頭裡面見到

少少補充，sum up同問題:
1. 連登帖文中的黑衫，個速龍有無扑暈人youtube片中C男，出現喺(人權監察#1 22:58pm)往中環邊，月台中後方嘅位置，未必係David所見嘅昏迷不醒黑衣男

「David 等 20 多名市民被圍捕於扶手電梯後不久，警察著他們逐個移動到月台最前方面壁蹲下。」
「他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。」

扶手電梯為往中環邊月台前方，圍捕揮警棍首見於Socrec 0:50(22:58-59pm)，見到一排排市民面壁蹲下為Socrec 7:00(23:04-05pm)

(注:Socrec 0:00大概為22:57-58pm)

2. youtube片中C男4:21「起身，起身坐喺度」見到黑衣人頭部有輕微晃動，大致當時為清醒，亦為人權監察#2 22:59pm 30秒嗰段時間，有無醫護可以講吓佢會唔會之後陷入昏迷？

3. 暫時搵唔到墨綠色衫昏迷男子嘅片段
被捕者阿V都係喺往中環月台最前端扶手電梯嗰度面壁蹲下，「曾見到墨綠色衫的昏迷男子於 23 : 33 前被數名消防員帶走，早於點算 10 名傷者的時間」

「她偷望到曾有一墨綠色衫、身型肥胖男子昏迷，有警員替他進行心外壓急救，但男子仍沒醒轉；警員試圖餵他飲水，男子亦無法吞嚥並噴水出來。」

4. 蘋果live 10:11:00 為人權監察#3 23:01pm 另一角度
「醒，醒呀」，究竟聲音黎自邊度？叫緊邊個？應該同人權監察#1 22:58pm嗌緊嘅係同一個昏迷人士？

補返少少上面聽力填充
4個 4個 (應該指youtube入面嗰度有ABCD四人)
阿Sir，幫手XXX?

附上立場嘅事發位置圖

留名

其實SocRec條片一開始已經係防暴o係月台車頭清緊場,而且好快就已經清完,當時成個月台係見唔倒有黑衣人或墨綠肥男昏迷左,幾個角度都唔見有.去到7:00,都係成個月台車頭影左一次,都係唔見呢兩個人,直到條片完,都係完全唔見,但d位都幾明確已經被鏡頭cover哂.

推
9.15 再集結
五大訴求 缺一不可
願榮光歸香港

還我真相